
                      Esta es tal vez una de esas películas que enserio después de verla , te da ganas de bailar y no solo eso ya qué hay momentos en los que enserio vas a derramar una lágrima. Esa típica escena en los que los protagonistas se imaginan que hubiera pasado si se hubieran quedado juntos, me dio ganas de llorar.
        
            